【任你揀】你想點行自己條路？

其實好唔鍾意返office工

但非專業路 好唔穩陣

有得揀 我唔想成9日坐office

同多啲人溝通，知佢哋諗乜，

有咩要求，我可以點幫到，

或者係「娛樂」人，可以帶到歡樂畀人，

係公共空間有少少say

Community 同 society 係重要方向

做YouTube爸

飲食業成日都缺人手,又唔見你做？！咁有決心就轉咗行啦,使上嚟問人？！聽朝你咪又係坐喺寫字樓.

全職/公餘時間一對一私補?
讀社工?
醫療? 救護?

任我揀一定唔返工

環遊世界或者旅居